有冇人發住夢扯旗

啱啱夢入面，個女仔friend突然好開放，話俾個西我欣賞下，我睇睇下就忍唔住奶落去，我係咁奶張床單，扯到衡曬，好想叫雞。

依家醒左軟左。

講明係發夢唔好問有冇圖

成床都係口水

性暗示
個女仔都發緊相同既夢 想比你屌

點開口問？無啦啦同人講發夢？

試過啦
以前每次發呢類夢都會夢遺射鬼左出黎
屌 有次仲發夢屌緊個女仔 個閪直頭同異型抓面獸一樣 我屌嗰陣有啲線身閪水出黎